【哈利波特】哈利仔孖榮恩搞網上直播 與粉絲重溫電影拍攝趣事

《哈利波特》（Harry Potter）系列電影一直深受影迷歡迎，即使電影完結多年，但許多影迷仍關注戲中演員的最新動態。近日「哈利波特」丹尼爾烈格夫（Daniel Radcliffe）、「榮恩」路拔格連（Rupert Grint）及「馬份」湯姆費頓（Tom Felton）「重聚」並預告明年將有大事發生，相信此消息將讓全球《哈利波特》粉絲陷入瘋狂狀態。

《哈利波特：神秘的魔法石》（Harry Potter and the Sorcerer's Stone）在2001年11月上映，適逢今年電影上映19年，近日「哈利波特」、「榮恩」及「馬份」等《哈利波特》系列演員舉行網上直播，並率先向粉絲承諾明年將有重大慶祝活動。除了三人外，其他出席網上直播的演員還包括飾演馬份父親的Jason Isaacs、「金妮」Bonnie Wright及Alfred Enoch。

據「哈利波特」丹尼爾烈格夫稱，他準備聯同衛斯理兄弟、「露娜」伊凡娜林奇（Evanna Lynch）及Mark Williams等《哈利波特》演員，與粉絲一齊慶祝電影上映20周年：「明年我們將慶祝首部作品上映20周年，我們將以各種形式慶祝。」之後他還指出，拍攝《哈利波特》是他的「成長期」。

除此之外，剛為人父的「榮恩」路拔格連都有現身網上直播活動，他指出，即使在某些不合適的場合，如在鄧布利多的葬禮上，拍攝時都充滿歡樂：「基於某種原因，我發現這非常有趣。當你開始大笑時，就很難停止。」雖然路拔格連沒有解釋為何他會瘋狂大笑，但他指自己是劇組中數一數二差的演員：「我的聲譽很差，他們以前稱我為「Go Again Grint」，皆因我每次都需要演20次才能把事情做好。」

最後，「榮恩」還向粉絲透露拍攝第一集時的一個有趣幕後花絮。原來在《哈利波特：神秘的魔法石》中，他與丹尼爾烈格夫往霍格華茲的火車車廂戲竟是分開拍攝，原因是兩人無法直視對方，看來「榮恩」真的很難忍笑。

小時侯開始就係人生贏家仲要係靠自己

唔係靠關係邊有個角色佢做
不過演得真係幾好就真嘅

人哋慢慢開始努力讀大學，佢哋已經可以退休

emma watson 條臭雞肯定好睇唔起佢地嘅feel

邊個靠關係？

點解會？

你個名

唔係好憎原作者？

唔洗咁驚

25仔 當初早知搵個黑人做

我都想知

如果今時今日先拍，一定有同性戀，黑人，女魔法部長

唔洗今時今日，前幾年拍舞台劇版已經搵左個女黑人做妙麗，同榮恩生左個黑人𡃁妹

其實諗返，本身都有，老鄧同老葛hehe
丁同金係黑人
妙麗最後係女魔法部長

丁同金只係魔法部打工，暗示佢地係黑奴？
又未有trans,唔得
Racist

金利打完老佛之後做左魔法部長架